新移民漢感香港生活更艱難墮樓亡 遺妻及2幼女

內地移居本港已8年男子，依然難適應港生活，而且工作又不順意，下午趁全家外出後，以手機發短訊向妻子道別後，再寫下「對不起全家人」6個字的遺書後，在沙田水泉澳邨住所跳樓身亡，遺下孤寡堪憐。

死者姓黃（38歲）人稱「阿強」，早年在內地居住，與在港父母分隔兩地，直至2009年，阿強與胞兄得父母申請移居香港，其後他與內地女友結婚，亦申請妻子來港，並誕下2名現年一歲半及6歲女兒，與父母一家6口居於水泉澳邨月泉樓一單位。

據悉，黃在港從事地盤散工，並無經濟壓力，但卻一直無法適應香港生活，加上工作不如意，終日鬱鬱寡歡。下午3時許，他趁其父回鄉探親，母親落街買餸，妻子亦帶2名女兒往影證件相，家中僅剩阿強時，他以手機發短訊向妻子：「我走啦……！」於下午3時19分，他被發現由寓所墮樓倒伏一樓平台，保安員慌忙報警求助，救護員到場證實他已傷重死亡。

據悉，黃妻收到短訊趕回家時，可惜夫妻已陰陽永隔，在家內發現一封遺書，寫有6個字：「對不起全家人」。期間，死者的母親、胞兄、妻子及2名女兒，被安排即場認屍，各人悲慟不已相擁痛哭。警方初步調查後，相信死者因生活及工作問題困擾尋死。

快d send去大陸論壇